盾唔需要被矛保護

成日見人話勇武因為要保護和理非而被拉。

唔係想否定勇武，但和理非係盾，根本唔需要被矛（勇武）保護。

和理非要走自然就會走（唔少走得快過你添…），勇武真係不必要有假設話要保護和理非而唔走。

其實如果勇武走中前排就自動會走… 和理非其實相對安全… 一齊安全返屋企好過啦。

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

推 勇武退我地自然退
不被捕 不受傷

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

只有一個方法可以有效打擊藍屍

同意 勇武的都要一齊回家

勇武要比機會和理非進步
唔好做溫室小花

推

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

一齊走

而家係話中後排頂撚住走唔到呀
無心理準備就唔好企到咁撚前 一開波又閃唔切頂住前面啲手足

和理非冇太多野係手，點都好過勇武俾狗斷正ge

同意，其實我一直有呢個想法，只係唔敢講，怕話我係分化撚。

勇武巴打做完road block或覺得要走一定要走先，少一個就少一個。和理非被拉，gear少啲，未必咁易告入嚴重罪行，最多非法集結。

每一個人出嚟都有自己法律責任，唔可以要勇武巴食哂

勇武走先！和理行街！